人地醫生講事實都要比人河蟹，左膠真係賤過地底泥

宜家邊個先至係法西斯呀
屌你老母臭化閪
為防再次死link直接貼埋張圖出黎

Ln